關於2020美國大選

其實都唔太關大選事, 只係呢件事將會係人間界勢力又一個大轉折點
詳細唔多講, 因講左都冇乜用, 純粹分享下
有所謂"靈力"既人都會知發生緊咩事
整個宇宙既未來趨勢其實大致上已經注定
小小既波動就好似一片浪花
無法阻擋潮流走向
甚至有推波助瀾既效果
2020年1月1日之後, 相信有唔少人都感應到
應該叫果處做靈界? 外界? 總之就係無形, 人類以外既存在, 佢地再次插手干預人間界了
果股力量一直存在, 但年初左右開始干預, 係歷史上唔同時侯佢地都曾經插手
而家, 佢地又再次干預了

乜撚野

信世界大勢、個人大命運係整定
有啲人有修為有感應咁啱能夠感知未來
仙佛就睇通晒，有時會降乩提你少少

但點樣又註定晒又有靈界邪惡勢力干涉？
有deep state操控世界局勢我就信

睇一次啟示錄你就明

冇話係邪惡勢力, 我都搞唔清佢地究竟係咩存在, 只知係凌駕於人之上
我都係機緣巧合下先親歷佢地既存在, 但冇做到好深入既溝通

點解最近成日打風 就係因為支定海神針比孫悟空攞走左